\input{_includes/header}
\UseRawInputEncoding
% MetaData
\newcommand{\IUMSauthor}{David Patrick Adam}
\newcommand{\IUMSmatNr}{58126}

\newcommand{\IUMStype}{Bachelor-Thesis} % Bachelor-Thesis
\newcommand{\IUMStitle}{Modellierung und \\ Evaluierung von einem \\ St\"orungsmanagement-Konzept \\ zur Anpassung\\ an Umgebungseinfl\"usse\\ im intermodalen Verkehr}
%\newcommand{\IUMSsubmissionMonth}{Mai}
\newcommand{\IUMStitleLong}{Modellierung und Evaluierung von einem St\"orungsmanagement-Konzept \\ zur Anpassung an Umgebungseinfl\"usse im intermodalen Verkehr}
\newcommand{\IUMSsubmissionDate}{15. Mai 2020} % z.B. \today
\newcommand{\IUMSsupervisor}{Naemi Gerst M.Sc.,\\ Jonas Hansert B.Sc.}
% End MetaData

% Uncomment for print version
%\printoutput

% Bib-File
\bibliography{bibliography/literatur.bib}
\raggedbottom

\begin{document}
\raggedbottom
\include{_includes/titlepage}
\pagenumbering{roman}

\include{_includes/erklaerung}

\linespread{1.13}

% \pdfbookmark[1]{Inhaltsverzeichnis}{toc}
\tableofcontents					% create a toc
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Inhaltsverzeichnis}
% wenn eine Seite beim Inhaltsverzeichnis fehlt (also zB drei statt vier Seiten lang ist):
% \thispagestyle{empty}
%\cleardoublepage

\linespread{1}
%\pagenumbering{arabic}

\include{acronyms/acronyms}

% bei vierseitigen Inhaltsverzeichnis erst im Kapitel 1
\pagenumbering{arabic}

\include{chapters/1_einleitung}
\raggedbottom
\include{chapters/2_sota}
\include{chapters/3_anforderungen}
\include{chapters/4_erarbeitung}
\include{chapters/5_implementierung}
\include{chapters/6_evaluation}
\include{chapters/7_zusammenfassung}

\thispagestyle{empty}
%\nocite{*}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ANHANG %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\begin{appendix}
\appendix
\pagenumbering{roman}
\input{chapters/a_anhang}

%%%%% ABBILDUNGSVERZEICHNIS %%%%%
\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}

%%%%% QUELLCODEVERZEICHNIS %%%%%
\renewcommand\lstlistlistingname{Programmcodeverzeichnis}
%\lstlistoflistings

%%%%% TABELLENVERZEICHNIS %%%%%
%\listoftables

%%%%%  GLOSSARY  %%%%%%
\printglossary[type=acronym]

%%%%% BIBLIOGRAFIE %%%%%%
\printbibliography[title=Literaturverzeichnis]

%\end{appendix}

\end{document}